何家淑女美貌逐個評 賭王：阿三嘅都靚超盈麻麻

節錄:
超儀爛口變乖女
二房細女何超儀（Josie）聖誕生日，何鴻燊折現做禮物，問他可夠Josie出碟？他說：「應該夠，佢乖女咗好多，之前學爛口，爛口過男人，我叫佢斯文啲，佢叫我唔好理，𠵱家好晒！佢𠵱家仲搏緊，希望做多兩年可以做到影后啦，佢聲又好靚，演技又唔錯，又打得，搏多兩年啦，睇吓喺邊度攞獎。」他大讚超儀靚女，然後逐一品評各房女兒的樣貌，他說：「靚女呢，阿二就有Pansy（超瓊）同Josie（超儀），阿三就個個女都靚，阿四嘅大女（超盈）就麻麻，細女（超欣）就靚到不得了！」問賭王其他女兒不會呷醋？他說：「我好公道嘅！」老婆呢？賭王說：「梗係個個靚啦，唔靚就唔係我老婆啦。」

賭王真係好坦白

認真純講樣，2房平均嚟講靚d

雄哥呢？

三房最靚最大波

屌都識講係雄哥
你叫佢排身型健碩就有佢份la

佢有無屌過自己啲女
玩幾P 一次過扑兩三個
近親相姦

大房老婆最靚，但d女最醜...

大房其實仲有何超英同何超賢，唔止得一個何超雄

阿四嘅大女（超盈）就麻麻

佢聽到會有咩感受

大房大女睇相超靚
不過早死

六十幾歲唔算早死啦，不過三十幾歲就癲咗

Sorry係喎
成日以為佢細佬死咗之後無耐就死埋

超欣

點會咁樣講自己個女

超英後生好靚

Bulk 緊

超欣靚？
超蓮就真係靚啦

我覺得如果佢都係早死既話可能會好d，因為佢晚年真係好慘

癲咗既前一年，佢果陣真係好有氣質

呢個係乜水

呢d 唔算慘
係自小太溫暖，心靈太脆弱
承受唔起長大後世界要面對既人事

其實大房已經比較好
起碼冇二房咁撐警

我地見到d相老哂姐你試下搵何超英後生d相，五官好精緻

其實d人成日話超欣靚老實講超蓮完全屌打

超欣對眼真係好唔掂，而佢把聲亦都係一個缺點

個優點係應該真係叻女嚟，好似係學霸嚟quali好勁

又用蝗字，讀書叻咪得囉

微形，中形，巨形，超形

型

唔好玩啦
你拎張男人相出黎

四房
見到淨係諗起money can’t buy class

呢樣野有待考證，因為四太捐左三百萬美金比MIT，所以我對佢同何猷君係咪真係靠自己考入MIT好有懷疑

二房細女何超儀（Josie）聖誕生日，何鴻燊折現做禮物，問他可夠Josie出碟？

佢意思係對出碟要幾多錢冇概念 唔知嗰封1千萬利是夠唔夠

條腰有冇50寸

超賢後生都靚

已經好厚道
冇話醜

現代人60幾算早

癲得好慘

成日俾人影到醜態

超蓮贏晒，超雲都好靚，不過大份啲，岩晒微胖控

但何生瓜咗嗰日
超盈幾傷心吓

其實我覺得大房果家年輕時個個都好靚同有氣質（果幅黑白相）
只係之後發生左不幸事件之後個個都走晒樣

完全係blue blood氣質
大房仔女

如果唔係發生過不幸事件搞到個女癲左
根本得大房果個幾個上到枱面，個仔同兩個女後生時候真係有氣質（雄哥無相唔清楚），似上流社會階層
二房就似商人富二代，個樣無乜特別

三同四房就算吧啦

我屌你老母
入黎就係為左j超雄
成班撚樣(包括賭王)少少眼光都冇

我都係

大房嗰家似受到詛咒

第三代都好有氣質

何猷雄

最右嗰個

賭王大房女何超雄女裝照曝光！

之前咪爆咗佢上超強大腦係造假

邊有你講得咁差呀

有冇detail，睇左佢計數果part比佢呃左

其實超雄應該係最靚，係特登化妝化到咁嘅樣
等待一個唔睇外表同身家，真心對佢好嘅男人出現

咩係不幸事件

點解癲左

造假是咪蝗term

想知+1

大仔係波圖遇到車禍 同老婆當場死亡
值得一提，佢老婆離過婚 離婚原因係上一任老公猝死

十年內離婚 死細佬 阿媽得50歲人就撞車長期臥病在床

吓佢老婆有結過婚咩？同邊個呀？

離婚+細佬撞車死同一年發生，之後就癲咗

超欣老母到底比左幾多錢比雜誌
成日寫佢靚
果對死魚眼

瞇埋眼都feel到浸支味

雙親都係混血又溝混血
當然高質

Suki Potier好猛料㗎

超儀其實可以好靚 係平時唔執啫

唔知呢 就上下網 無謂出嚟柒

老左應該好似雄哥咁

有抵觸架咩？
阿爸話自己唔靚同阿爸對自己好唔好 自己孝唔孝順阿爸無抵觸架喎

老公死撚咗仲叫離婚？

世界級celeb

其實好好奇佢呢代有無見過/知唔知有三四房既仔女親戚存在

我知呀，但係Tara Browne係撞車死，Brian Jones係游泳池浸死
Suki Potier邊有同佢哋結婚兼且佢哋都唔係猝死

咁呢個（班）男人已經出現左
群雄聚首連登一堂了

好墜

真係超級劏豬櫈

當年Stanley Ho有冇反對呢可

其實細個睇到佢拍戲又未知佢係邊個個陣已經覺得佢靚

超欣成日都面色蒼白好虛弱咁

我成日覺得佢同十姑娘好似，如果佢梳番呢啲頭，應該有八成似

成個家族條眉都長到好怪

佢同Tara Browne單車禍仲inspired beatles作名曲

A day in the life

十姑娘真係超靚

唔知點解覺得張相好恐怖
好似災難之前啲相咁
影完就一齊撞車死

點怪法

太長 太濃

Eurasian係咁
我覺得幾靚

我覺得長濃就好靚

真巴打？
所以你唔明女仔心態
九成九女仔俾人話醜都會嬲死嗰個人

睇咩人啦
你個九成九係咩階層既人

乜撚嘢眼光
超儀算普通
超雲同超欣直情醜樣啦屌你

關咩事
你言下之意有錢人有教養嘅人就唔介意俾人話醜？
明白了

靚到何鴻章唔理自己同佢係亂倫關係，照溝佢

俱往矣
全部死曬

知就實知嘅
但我估佢兩個應該唔係太想理/唔到佢地理

Content farm

咁老母係地下黨員嘛

同埋好似太瘦

十萬噸情緣

其實2個死於非命名人前度都只係男友
冇結婚

真係好靚，隔住張相都feel到陣氣質

大房仔娶外國名人
二房仔娶香港富豪千金
三四房仔娶支那人

都代表咗港澳沒落歷史

話哂都係藝人出身
又有混血feel

咪係，佢肯收我做契仔的話，話之佢話我咩啦，幫佢跳埋破地獄都無問題啊

你都白痴 佢搵無血緣關係 幾靚幾索嘅屌都得啦

以前賭王仲成日帶佢周圍去ball

其實覺得佢係咁多個賭王女嚟講好慘
個名叫 超雄，咁男性化，都應該係大房個陣想要個男丁
佢自己都講狗係第一、人先係排第二
咩細個老母老豆又唔理佢 （可能實現唔到係男丁呢個願望）、又其他一房兄弟姊妹大佢十幾廿年咁
慘慘

不過咁多錢 已經比連登仔幸福

講緊女呀！

咁都有得駁

胖虎

你觀點我完全認同

其實佢哋最有氣質

三四房嗰啲仔女好垃圾
似係呢十年喺微博炫富啲中國富二代
睇到佢地啲野都覺得煩

二房啲友重商

無計佢拍埋去藝人到自然比下去
呢d係街見到點都𥄫下

睇番資料佢同何超瓊係同年出世，咁好大機會佢係元配患左結腸炎之後，諗住生多個嚟挽留賭王個心，點知佢唔係仔，所以大房從此失寵。
其實佢好慘，明明同何超瓊同年出世，但係完全被忽視。
據講賭王覺得何超瓊腳頭好係因為賭王係佢出世果年投得賭牌，所以錫到何超瓊燶+寵幸二太。

所以佢d仔女完全冇貴氣

何超蓮同何猷君兩個d新聞煩到嘔

話麻麻都唔得

可以娶到佢，做咩都得

可能返到屋企落左妝，扔走哂啲塞喺衫入面既野，變左一個天仙咁款

賭王d眼光愈老愈差，由元配到四太，d質素係直線下降
當年就係因為佢話超欣靚到不得了，搞到而家d飛機文全部用呢句野嚟讚超欣

超雲巨乳
超蓮甜美

講真得何超瓊係靚

似返個上流社會人士
唔係四房班𨳍頭比得上

其實何東家族嘅人應該係要keep住呢啲混血feel，保留番歐亞混血兒嘅特點
三四房果d孫仔孫女溝到變唒支那種

睇番壹週刊d報導，話賭王當年有反對因為覺得長子唔應該娶鬼妹，應該要娶中國人，所以當年佢哋結婚冇好似超英咁大宴親朋

I read the news today oh boy
About a lucky man who made the grade

超儀好靚 靚得嚟又有blue blood氣質
成日俾人吹捧嘅超蓮係靚 但好大陣𡃁模mk味
Money can’t buy class

仲要當年離婚無今日咁普遍，如果佢本本身觀念傳統
打擊應該更大

新聞好似冇乜點提大房2個孫點
可惜2個都係女
唔係就真係長子嫡孫

佢係幾有氣質，五官都靚，襟睇啲

不過唔知點解成日覺得佢同C朗有幾分似

有冇一次過咁多個既全盛時期既相睇下再對比
全部都超乜超物唔知邊個打邊個

自己google pls

怪物級

呢啲身型應該好快死

如果係長子嫡孫，我諗賭王會全副心機放晒落去培養佢哋做接班人，而唔係搵二房d女接手自己生意

其實好易認，排埋年齡都仲得
大房：超英 猷光 超賢 超雄
二房：超瓊 超鳳 超葭 超儀 猷龍
三房：超雲 超蓮 猷啟
四房：超盈 猷亨 猷君 超欣

就咁睇阿三真係最唔受寵

佢後生嘅時候好靚㗎

佢後生好靚，只係冇keep, 佢好似擺好多時間寵物機構幫d貓貓狗狗

怪物級別

And though the news was rather sad
Well, I just had to laugh
I saw the photograph

oic

同超欣一樣樣

呢個超蓮嚟喎

成日吹棒超欣
佢個樣除左夠純之外真係靚咩
真係睇極都好普通既學生妹樣

其實唔靚，不過網上面勁多飛機文吹奏佢

不過超欣又真係同賭王好似樣
可能咁賭王咁錫佢

我記錯左sor總次三個有關係嘅人都死於非命

除左後生既何超瓊
真係無一個可以稱得上靚呢個字

後生嘅 何超瓊係好撚靚

D輪廓好出

究竟最右嗰個邊個嚟
幾個post 都見到呢張圖
但無人知

好靚

你點知道啲有錢人諗咩以前皇室都係咁啦

我覺得佢直情係何家現家最靚個位

以前唔識野

戇鳩鳩笑過女仔個鼻大 又笑過人皮膚差

大個先知原來咁撚大鑊

不過殺傷力最大都係話人肥

其實我唔係咁care係點解 肥都有得減

男仔矮嘅話真係成世收皮

有巴打話係何超雄後生

問題你一出世係佢個仔嘅時候就唔會咁諗啦 再加上佢哋屋企一定日日宮廷鬥咁樣

睇打扮
冬菇頭唔得

其實後生嘅何超瓊同依家嘅超蓮好似樣

成日覺得以前啲人條命好似特別易早死咁

啲孫仲大過自己啲仔女

超欣似賭王舊愛利智呀嘛

同埋佢唔介意做埋啲騎呢角色

超雲仲似

淨係拍拖都剋死2個男友...
一結埋婚就剋死老公兼剋埋自己
呢個世界係咪真係命理 有啲人真係特別黑

仲要全部都係橫死
第一個男友車禍時佢仲要一齊喺架車度

乜嘢....
睇下樓主篇文條link先啦咪講咗何家華開寵物美容院囉
何鴻燊因為剪綵而受訪先有呢堆評價

過咗身嘅又唔識框住佢

好無水準喎

四女最靚

第四果個，教跳舞嘅女

超雄後生係咁

WTF
唔信

講真, 全部都唔撚靚, 好多似ET, 你估有甘比D 質素你睇咩

甘比叫靚?

超蓮屌打全部女

唔好拉低連登變兒登啦

最細果個女係點

太空坦克？

係咪易服？？

呢套衫都好堅

世界級celebrity

有無巴絲介紹吓

超雲好正

太太

但2個同年wor...

但佢同何超瓊係同年出世

咩不幸事件

靚到賭王影相都忍唔住要high下波邊

何生白手起家可以搞到好似貴族咁，真係好撚勁

由#58啲回覆開始睇

Deborah
同大波驊一樣大波

其實都幾恐怖吓

全部都死於非命

何東家族喎

咪傻啦，果張相前面兩個點睇都唔似大過最右個女仔10年以上啦

阿四嗰個何猷佳究竟係弱智定夭折定從來無出現過

咁究竟邊個嚟
推到有人知

我都想知 因為網上搵得一張相

你點知？

得罪講句 上網睇到嗰張相又真係幾似弱智⋯⋯

我又諗起你老婆啦

得罪講句，呢張相似何生去探院舍啲院友多過同個女一齊出show

所以話大房啲人真係好慘

甘比邊忽靚啊屌你老母

你最靚
雖然你係西女人但你真係好靚

點解改個女個名叫超雄...

三太好慘，生超雲嘅時候四太條仆街已經撘上何鴻燊，之後幾個月後就有咗超盈，所以超雲只係大超盈一年。之後三太陀龍鳳胎嘅時候，四太睇準時機係咁發動攻勢，係咁收樓做禮物，之後三太生完龍鳳胎後身體又唔係咁好...冇耐之後四太個大仔就出世啦，之後四太就完勝。

三太本來都係同大婆聯盟

猶光 靚仔到

睇得出佢真係好高，應該同賭王差唔多高。所以d報導都係話咁多個仔入面，係得猷光最似賭王，因為高大靚仔兩個優點都遺傳左落佢度

大仔唔係早死既話, 而家就唔到班閪女人出聲

大仔仲係度既話，大房一定唔會係而家咁弱勢

佢係大婆安插嘅棋子打算抗衡阿二，點知阿二勁得濟+長房又唔爭氣
你見阿三淨係陀得嗰兩胎就知咩事，其餘三個都生4-5次

下秒會暈低加苦瓜乾死老豆樣（雖然而家真係死左）

咁就証明老母得寵，就連生個女，個老豆都會覺得個女腳頭好
但係老母唔得寵，明明生個女同二房女係同年出世，個老豆都係會忽視大房女

都唔知係咪四太買通啲傳媒
細女就吹到最靚，細仔就吹到神童咁款
個樣同氣質，真係同大，二房無得比。三房超雲超蓮都靚勁多

為左長子嫡孫，所以四房個仔即刻娶個支那妹生左個仔，又講到懶感動話終於為何家生到長子嫡孫

好似話根本冇呢個人
張相其實係三房個仔嚟，傳媒搞錯咗，所以永遠都得嗰張相

大房成家後生時都超靚 好慘

四房仔真係好肉酸，人生仔佢生仔，佢講到自己個仔係長孫係唯一男丁，驚死冇人知佢生果個係仔嚟
講真佢唔講其實係人都知，但係講埋出嚟仲要認叻真係好核突

咁佢依家喺邊
好多都市傳說

根本冇個好樣 ，何來美貌？
夾硬揾來評

賭王得5個仔，唔計死咗大仔，除咗3房嗰個全部都矮

猷光好靚仔

但奇怪在好多人記憶中都有呢個仔，真係曼徳拉效應....

佢地好彩在於賭王有情有義，又好有個人魅力，搞得掂各房人.....

俾著其他豪門望族，d人點會恭敬咁叫你三房，四房，直接叫班仔女係私生子女

實係啦，網上面d飛機文多到離唒譜

點會好多人記憶，有人見過？
只係一開始誤傳，傳下傳下個個以為有

呢個大陸女人耍手段一定好高，一個舞女可以爬到咁高位
最遲入門但攞到最多嘢

猷光兩個女完全夠年齡生得出超欣

三四房果班好彩係賭王收成期至出世，所以d人對佢地好恭敬
但係二房果班因為係賭王奮鬥期出世，所以超儀細個會被d三姑六婆兜口兜面話佢老豆開賭害死好多人

點解咁多超雄既相

何猷光左手邊係邊個？

認真問： 如果佢比一千萬你同佢奶西， 去唔去

大房第三代係高汁嘅，
記得有做愛護動物嘅慈善活動。
感覺似皇室貴族咁出嚟做公益事務。

一比較其他幾房就俗氣好多，
二房都叫做生意人，自給自足。
三、四嘅全部報導唔係講分錢就係花邊新聞

本身就係藍血人呀，何東子孫

好靚仔！
佢個車禍死因有冇可疑 唯一繼承人🤔

連登仔把口真係賤到世界第一

你應該係講呢個，佢係何猷光個女何家華
佢有少少慘，又離婚又生cancer

老母gene唔得

大房，二房啲仔女睇落個樣最混血，何超雲都有啲，四房係賭王太老定四太問題，仔女完全劣化

公開試成績冇得呃人

印象中上面藍色裙果一位長房三代都有做慈善活動🤔

可能諗番起當日老豆話自己麻麻姐？

............
你有冇留美留英既經驗

當然唔係話佢地弱智
但 bachelor早已淪為大學搵錢工具

我覺得係老母問題多d，你見三房d仔女同四房果d差唔多年紀，但係都冇劣化得咁勁

唔該跟返族譜：何猷雄

冷靜少少巴打

俾你突破盲腸

對住細自己一半既超欣叫吖姑姐

咁何家文(藍色裙)有做慈善活動都唔出奇，不過佢主要事業係做珠寶設計師
反而何家華既事業係做愛護動物，所以我以為你講佢

據聞佢細佬係二房揾人暗殺佢

咁依個長子嫡孫就唔會威脅二房地位。

超英係後生果陣過少奶奶生活，中年就咁岩撞正老豆變心加宮廷鬥爭開始，老果陣又痴左線加鬥爭輸晒， 到死果陣除左自己個房親人，冇人送佢終

你估個個都係何鴻章同十姑娘咩，鍾意玩亂倫

連老豆都無去

個老豆 擺明其他果幾房都控制住 唔俾佢去

果家屋企人邊有親情 只有勾心鬥角

大房根本上鬥爭輸晒，諗下自老母失寵，有幾何出鏡，分身家比例都最少。

佢好似咩10 A*

呢兩張相証明左老母基因好重要，明明大家都係同一個老豆又係自己果房嘅長子長女，但係個樣差好遠

另外何鴻燊生三四房時精子質素應該都下降不少

有冇人可以解釋吓點解何鴻燊冇俾人告過重婚罪？

咁都係，大房果兩個係賭王26,27歲果陣生既
三四房果班就係賭王60幾至70幾歲果陣生，點都會有分別

早死嗰個係仔

阿超英都成60幾歲先死

呢個問題我諗真係得何超賢答到，相入面d人大部份應該已經瓜哂

有ching講咗
我自己都認

好撚sad唔知點解

我諗一嚟因為呢張係黑白相，個種sad 既感覺比起彩色相會強烈d，二嚟淨係我地知既已經有三個瓜左

雄哥不是女來的

多謝你讚我靚 但係
洪欣先係西女人啊屌你老母！

想問下你個username
係咪有頭髮同有眉毛嘅都唔會娶

仆街入黎想J 超儀超雲超蓮
點知9成圖都係超雄

超雄唔正咩

太過正駕馭唔到 巴打你上
超蓮呢d 普通料交比我

坐你一嘢一定high到升天

四太果兩個最差，無貴格

猷光王子咁

猷君成個細路咁

仲好矮添

我一直以為佢係男人！！！！

Google search result:
四房大女何超盈於2015年澄清，母親梁安琪只有四個孩子（何超盈、何猷亨、何猷君、何超欣），沒有一個叫何猷佳

好奇怪wor

張gif笑到仆街

加埋佢係賭王最細嘅女，錫晒佢都唔出奇

好似話之前有五太出現，不過最後都比佢成功趕走左

啱啱睇wiki, 其實係佢呀爺個細佬嘅第四仔嘅第十女, 都唔算好近親

攞左5千萬嫁左人生左仔喇，五太其實最幸福，又有錢又可以過自己想過嘅生活

趙啷啷

乜仲有個猷佳㗎？

利智定鄺賤人？

張超雄？

我講果個係護士嚟

最慘係大房大仔
其實我覺得好可能係謀殺
如果真係唔係，就只能講開賭啲報應落晒去大房度
但明明二房都好乞人憎

老實講咁多房入面最唔要面係二房
三四房就一班膠人，放係度唔理會自滅果種

雄哥後生都唔差, 不過拍埋大佬度就.......

而家可能病左先變哂形

老老豆豆 佢後生係咪都係咁嘅樣

講真就算大房大仔真係比人謀殺，佢兩夫妻當年死係外國仲要係八十年代初，咩線索都冇，根本想查都冇得查
如果死係香港/澳門，都仲可能有線索/消息流到出嚟

嘩
佢老公真大方

娶左佢，隨時可以食一世軟飯，梗係大方啦

賭王連摸摸揸揸都做唔到
依個「五太」真爽

唔係

有咩咁奇怪

床又唔洗上，仔又唔洗生，咁就有過億身家，呢個應該係好多女人嘅夢想

佢係Hulk緊

但係三房仔高得嚟又唔係賭王同大房仔果種高+瘦，佢係高+肥

google 有d content farm 話智障收埋左

二房真係好可疑，當年大仔一死，二房就開始上位
大仔生前仲係信德番工，如果佢未死，而家信德主席應該係佢而唔係何超瓊

如果睇宮鬥劇，大仔等於長子嫡孫，如果要生存就要識得扮豬食老虎，等好多人以為依個人真係傻左/掛住玩，到大權在握先好露出真面目，如果唔係既好易死於非命

大仔老婆好似有兩個前男友
都係早死

都比較邪

啲行為仲好柒
又成日著波衫
好bad taste

係橫死
2個都係世界級名人

塞咗啲咩入去
玩到咁變態

何超雄咁撚樣都無收埋
怕咩畀人見？分身家分多份
同埋睇何超盈自己post啲童年照
都係得4個細路

真係好可惜

鍾意著波衫果個唔係何猷君咩？
何猷啟好似冇點著過波衫影相喎

係
想像下當初幾繁華，轉眼就......

屌大家咪估估下囉
之前有張相有個不知名細路 又有呢個名傳過
超雄哥使撚收埋咩又唔關四房事

而家都唔差 老左黎講

大仔d女？

第一個係猷光個女
第二個係超賢個女

第一張似大口版迪麗熱巴

Gcse?

品味都下降唔少

個細路幅相
咁耐以嚟
傳嚟傳去同一張+唯一一張
無bb期 無幼稚園期
一嚟就已經八、九歲
無人覺得唔合理？

有精神病/弱智
都係何家嘅種
點可能收埋？
仲有幾房人 擺明鬥生仔
四房如果成功生到第五個
佢人數就可以同二房抗衡
唔大鑼大鼓
反而埋養都唔撚合理

我女神！！

“年近三十歲、外表平凡的鄧詠詩”
好mean

樣唔好睇同智力有問題係兩回事

如果單係計樣嘅
四房嗰咋全部都唔放得出嚟

毒撚一名

咁多個女，佢個樣最似鬼妹

呢堆相我第一次見，平時睇開佢ig
佢又真係好鍾意著波衫喎，如果唔話佢係賭王仔，真係完全唔覺得佢係有錢人，冇咩貴氣

係

傳說黎
有人話好多年前初時真係見過相個啲
但係好多年前 何家亦好似無人講話呢個人存唔存在
有人傳因為係佢有啲問題所以唔會被人行出嚟被人見

何生白手興家還白手興家
佢本身係貴族黎 何東家族人黎

終於知道咩叫亭亭玉立
真係好亭亭玉立feel

5個仔嚟講我覺得算係咁，比上不足比下有餘啦

係收埋咗你就唔會連唯一嘅相都見到

所謂唯一一張咪就係三房個仔細個囉

因為冇註冊

但係有血緣關係，都算係亂倫呀

佢之前幫tvb拍劇，做一個單親監躉老母角色，佢做得都幾好

我睇果篇報道話佢係跑馬地一炮過買左三層樓，袋左至少一億

淨係記得香港人在廣州

全場得佢一個喊
其他冇feel

呢套野我未睇過，有時間我再搵嚟睇吓先

根本就係何猷啟嚟
Ho Yau Kai-->何猷啟 何猷佳

佢唔算係何東直系, 佢老豆係何東個細佬

佢兩個講血緣, 父系同姓關係, 咁誠哥同佢老婆係表兄妹, 其實仲更加近親

呢套係97 年, 主權移交前首播, 當年張可頤幾正

何超儀做呀旦個妹, 黎耀祥想溝佢, 俾佢玩到陀陀擰

真係有大家閨秀氣質

完全係真係平民百姓係唔會敢行埋去講句野個種

反觀

算吧啦
佢地已經無哂個個年代個種真貴族應該要點點點既心態
大房既孫女就仲有

Well behaved 鬼識咩
個老母公開講過
英文字只識money

同期有套〈迷離檔案〉主題曲係何超儀唱
唔係大路歌，科幻 feel 襯返劇集內容都幾好

超儀個回應笑死我

超英過身
四房連做樣都廢事

佢如果肯keep住
應該唔會差得過依家

最尾兩姊妹企埋一齊完全比下去
何超儀真係有返何家淑女feel
個妹唔知係度做乜鳩咁
Btw細個睇精武家庭唔知佢係邊個個時已經覺得佢好靚

講緊公開試成績，同bachelor有咩關係

超瓊最靚
超蓮超欣都唔係我杯茶

雖然都有暗串feel(超儀以前都捲入過阿徐單嘢）

但答得好得體

成個二世祖咁

依家清晰啲

雖然何超瓊二房 但二房同大房仔女年紀都唔係話真係差好遠同應該唔係完全唔親密
話哂都家姐走左 記者問佢心情點係咪有病

29:38

啲娛記問題一向冇水準

覺得超儀個下係諗緊 呢個係我個妹？

好撚靚

覺得呢張相有少少似再靚啲有氣質嘅鍾嘉欣
我洗唔洗去驗眼

我會咁形容
大房貴族味
二房上流味
三房平民味
四房大陸味

何超盈個樣永遠都好似道友
阿四啲基因太差真係好難搞

有極大青春優勢都撼唔贏

阿四係道友味

睇相以前唔差

好靚女架
知唔知陳百強都係為佢死

我覺得超雲同超盈差唔多咋喎
講樣講氣質都咁普通

佢咁踩鳩肥婆盈一定係有啲野

咁多房咁多個

都冇乜機會相處架啦

唔會個個都有屋企人feel

乜真係冇男孫咩？肯定係佢阿媽日講夜講，所以佢咁講，有咩老母就有咩仔女

阿四同佢一齊嗰時都咁老啦
咁都扑到五個

都唔知係咪好似Steve jobs咁偷佢啲精

都係猷君最正

阿四嗰幾件想點

四太同傳媒最熟
超盈當街索K嗰單嘢都㩒得住

長房已故大仔得女
二房仔何猷龍得個女
四房後來居上
成90幾 賭王變咗植物人先得到個男孫

何猷龍個女極少露面

好撚樣衰

超瓊後生時直情係靚啦 千金大小姐樣

但覺得最靚都係超英

超英

病逝的賭王長女何超英，曾於英國修讀法律，還獲選過《財富》雜誌「全球五十商界女强人榜」，75年嫁給香港殯儀大王蕭明兒子蕭百成，曾席開200桌，更連擺兩晚婚宴，轟動一時。

想當年高登好撚多人都話何超盈靚

大婆和外孫女 Ringo

呢單煲唔大，真係好可惜

燊哥搞賭 報曬落大房度...

大仔仲係度既話,應該冇咩爭家產既事會發生
成個家族一定由佢掌控哂

完全壓低哂三四房既姑姐好撚靚呀癡線

好大方得體 又好有氣質
真正既名門望族

內孫仔之前冇，猷君個仔係第一個
外孫仔有一個，係大房超賢個仔

同人對答個眼神交流都唔同啲
癡撚線 個身坐到勁直得黎自然

何猶龍係咪幫老婆拎袋？

阿爸咁風流，顯得何猶龍好專一
得一個女都咁錫老婆
唔似何鴻燊，搵藉口娶二三四

之前睇過一單新聞 話佢個女想食雪糕 就陪個囡去買
真係廿四孝老豆

暫時睇就覺得二房真係做生意最叻個房 三房超蓮就想做到自己野 不過同大房三代比差好遠 四房個班就純粹追求名氣 同埋覺得四房係最單純鍾意錢既一房 二三房就真心想keep住何家事業 四房好純粹想盡攞咁feel
同埋二三房都算係行出黎唔多掛賭王千金個朵 四房就下下好似驚人唔知佢家底咁

四房有個仔微博會寫咩何鴻桑的兒子

何超蓮微博都有寫咩賭王何鴻燊千金
唔知依家仲有冇 del咗微博成年

佢真係青春+打扮完都救唔番

Btw 冇用過微博

純粹早排賭王走咗幾日
睇蘋果話四房個仔改走咗呢行字

真係得支那仔先會娶 真正嘅名門望族真係唔會想俾佢入門 就算係何鴻燊個女都係咁話 邊帶得出嚟見人

屌佢真係完全唔係路

好似個佛咁

明顯有家教

好恐怖
咁叫自己

大房同大房長子都出事真係太巧合

岩岩訓唔著貪得意網上抽塔羅
問長房意外背後有無陰謀？

抽三張（一共78張），點知抽到勁唔老黎嘅牌面：

牌面： 隱士逆 塔正 節制逆
差牌： 戰車逆 女教皇逆
（惡魔）

塔（16號）同節制（14號）中間係15號惡魔牌，而中間差牌係女教皇

我覺得似真係有陰謀多啲
不過惡魔牌都可能係關作孽事，皆因開賭場又真係害唔少人

自己自稱千金笑左
會唔會係個pr七左only

一般說法係撈偏好邪
大房擋曬劫
你睇大婆 長子夫婦 長女幾坎坷

why not both?
大房個病我覺得係擋劫，通常撈偏都有機會影響健康，有錢冇健康享
但大婆同長子夫婦都試過同一國家車禍重傷/死亡，就可以係某種安排

copy from wiki

長女嘅問題我覺得要睇個人承受能力，好睇每個人自己性格同造化

牌面上，戰車逆+高塔=交通意外
隱者逆代表有隱瞞嘅事情

佢老婆仲要係佢初戀情人，呢個真係豪門中嘅少數純真愛情故事

佢完全冇千金小姐果種貴氣，仲要成日好似寒背咁

有睇過佢定唔知佢家姐既文字訪問，都係話元配夫人係佢地細個嗰陣教佢地禮儀同做人要有禮貌
就咁睇，睇得出元配夫人教得佢哋好好，感覺到好有貴氣同修養

好彩你係放條link唔係又放張恐怖相出黎姐

超雲幾靚 比超蓮仲有氣質

明明知咩事，但係唔想做到呢個時候走去落井下石所以夾硬幫超盈兜

血統劣撚哂

正面啲諗 嗰幾個女仔會記住你成世

三四房d孫仔孫女變哂支那人

所以我不嬲都覺得佢哋係亂倫，近親相交點都唔係一件好事

何東家族本身就貴族

其實何東家族好大
有好多你完全睇唔出有中國人血統
見過其中一個（唔係何鴻燊個房），真心好有氣質同讀書好勁

可惜何東3不賣賣曬
何東花園拆埋

何鴻章果d仔女全部都係外國人樣

真係完全睇唔出有亞洲人血統

咁多個女係何超儀比較順眼
有錢人黎講算比較真性情
唔似三四房個d成日出黎做show

其實好鐘意聽超儀啲歌
次次一講就比人笑

我都想知

佢唔係三四房果種成日走出嚟話自己唔係靠父幹，佢真係默默耕耘咁努力做好自己工作

佢同後生何超瓊都幾似樣

跟住即刻被人鬧佢不孝

好奇佢父母走咗佢跟邊個住
廣東話咁好應該都係住香港啦

住澳門
主教山大宅
大房喺香港無勢力

咁其實賭王都俾咗一億(10幾年前嘅一億)俾佢開戲

佢地姓Hotung 唔係姓Ho

咁其實個個賭王仔女都係靠父幹架啦，但係成日走出嚟話自己成功係靠自己同靜靜地低調工作真係兩種好唔同既感覺

好似係跟雄哥同元配係澳門住

咁係
佢都講到明係老豆俾$嘅

其實後邊條女都好正， 有無人識

個D係叫結過婚， 唔係叫離過婚

葉玉卿黎嘛

仲要低調
從來唔會做核突馬騮show

我意思係跟邊個親戚住

咁一定係架啦，賭王對佢寄語厚望，連佢英文名都特登改到同賭王最崇拜嘅何東一樣叫Robert

其實大家唔好以貌取人
d 姪都讚雄哥收養
大房起碼冇高調奶共撐狗
二房超瓊奶共撐狗，寶福山仲阻梓樂葬位

破左產啦（起碼何老燊個房）， 個天下係佢自己打翻黎（雖然傳記寫個發跡過程都有D不清不楚）

呢條友應該唔止係藍絲，直情係紅呀

阿二係看護， 照顧阿大， 後尾撬左阿大牆腳， 所以阿三撬翻阿二牆腳個時阿大好支持。

但係唔好印象呢

我仲試過話個鬼妹真人比相老啲

佢好尷尬咁話okay~

霍震霆個造型真係幾十年如一日

佢好錫超雄

以前返學見到佢
面青青 黑眼圈加眼袋
行路匆匆忙忙
成個道姑咁

係對眼， 係個種揩左十幾年草個種眼簾半耷個種， 詳情可以參考李燦森。

好似得自己個女同三房有去 唉 真係好慘

cls真係好靚好貴氣 睇新聞話佢癲咗之後中意著童裝 可能就係懷念細個同老豆老母一家人又冇阿二阿三嘅日子 唉 好可惜

係呀三唔係呀二

咁我諗佢都唔想見二四房
不過凋零就梗

癲咗好多年
有啲印象唔知邊本缺德八婆雜誌喺街邊𢭃佢引佢亂噏嘢

二太

三太

超盈以前好似係les 之後俾四太強烈反對先搞到咁

據知情人士指，家族成員仲未幫佢立碑，只係搵四個雪糕筒圍住，示意其他人唔好踐踏，聽人講之前仲雜草叢生冇人打理。

你講起有返啲印象
仲記得超盈以前私底下改咗名叫咩朗禎 之後個四奶嬲到爆
不過難怪佢老母會嬲 何家啲女都跟族譜超乜既 改咗驚死冇身家分

同林建岳三女

宮廷鬥爭真係好黑暗

係足大陸古裝劇

充滿陰謀 謀殺 暴力 唔係你死就我亡

如果輸左仲要鬥，十姑娘下場有眼睇，骨肉之情都唔會有

大陸古裝劇我半秒都無睇過

大陸古裝劇 都係學金枝慾孽

金枝慾孽之後 大陸就有樣學樣拍古裝劇

好大陸暴發戶feel..

阿三先係看護喎....
正室撞車之後何生要搵人陪佢出席社交場合
所以先娶阿二

後尾阿大唔想阿二坐大
先安排阿三俾何生

好多報導都有講

果本係壹週刊，而家都搵得番果篇報導

以前成日好好奇 唔計何超儀入行啦
好似永遠都係得三四房 尤其四房啲女出黎被人影
以前以為何家無丁

我諗佢又未去到話唔妥啲細路妹地步既
最多唔妥阿三阿四姐

應該自己住 但超雄同大房其中一個女好錫佢地
個時賭王亦好錫佢地 唔知其中一個孫女十八歲生日為佢開派對仲帶佢跳第一隻舞（應該係啲派對傳統 正常係父親帶個女跳第一隻舞之類咁）

係大陸古裝劇學香港先

有咩理由要做到咁

四太d態度真係好冇修養

想一路揸政協超蓮對波，一路唱：
維尼寫史，維尼禁止，維尼他不喜歡六四

道友 真係好恐怖

btw 西裝男咁好心

佢本身就係一個淨係識MONEY既支那婆 點可能會有修養

何猷龍太低調，唔係睇賭王d新聞，都唔知佢存在

係羅
求其整塊碑好閒姐
定佢地唔信邪

都唔知賭王睇中佢d咩

上網睇話阿四跳舞好叻 賭王同佢一舞定情

正宗無黎貴格

好大媽腔

香港縮影

D 有錢佬都係奇奇怪怪， 當佢乜靚女都見過， 玩到厭唔玩靚女， 咁都揀個賢淑D既做老婆呀， 好揀唔揀揀隻大陸婆。

一睇就見到雄哥

可能床上功夫一流呢

其實呢啲大家族如果長子一死真係天下大亂 冇事嘅話所有實權一定喺晒佢大仔度 衰係早死 好似以前啲太子咁一死咗 成班兄弟喺度爭權 仲未計啲大陸婆的心計咁撚重 應該到依家都仲未知足

政協J圖

咁痴線，d口味咁獨特嘅

咪就係囉，尤其以賭王既身份同地位，娶老婆生仔點都應該要簡個有學識有修養嘅，咁先可以培養到高質素下一代

垃圾二世祖

同超蓮一樣樣

佢係雨傘運動嗰陣已經係藍絲嚟

大仔猷光既死其實仲有另一個版本，同鬼神之說有關

當年七哥何鴻韜為避海盜跳海失踪，三哥何鴻展告訴十姑娘，懷疑有人謀財害命。巧合的是，自七哥出事後，何鴻燊家中即常常鬧鬼，元配黎婉華患上怪病，兒子猷光又車禍喪生，怪事連篇。（以下內容節錄自何婉琪即將出版的《回憶錄》）

十姑娘與何鴻燊之間的官司暫停了數個月後，十二月六日再度開庭，審理澳娛在九月二十五日股東會的合法性。十姑娘說：「個會根本唔合法，佢不停咁做騷，開會通過啲嘢，等人以為佢有機會上市，佢開一次無謂會我又要入稟一次去禁制佢，唔入稟又驚佢偷雞害死啲股民，佢簡直係浪費法庭資源！同埋澳門法庭又真係無謂，都未審清楚澳娛重造股東名冊件案就去審股東大會有冇效，都冇股東名冊，唔知股東係邊個，咁個會點可能有效？審嚟都多餘！浪費人力物力！」

謀財害命
說回上文，何鴻韜為避海盜而跳海，海盜走後船員報警，搜索船及直升機展開拯救行動，但數天仍找不到任何蹤影，屍首亦找不到，何鴻韜生死未明。
七 爺（十姑娘對七哥的暱稱）出事後家人不明為何他會跳海逃生，何鴻燊搶着解釋說七爺當時身上有一張巨額支票，一定是害怕被搶損失太大所以跳海；但何鴻展指七 爺一向視錢財如身外物，不可能為錢喪命。十姑娘說：「三哥一直唔信，支票又唔係現金，搶咗咪搶咗囉，叫銀行唔好俾錢，再另外開過一張咪得囉。當時好多人懷 疑班海盜係李朗雞手下，佢哋雖然打敗仗但仲有炮艇又有槍，喺海上惡晒，所以七爺先會咁驚，要跳海走人。但十幾年之後三哥同我講，佢覺得當時係有人謀財害 命，仲特登嫁禍俾李朗雞班人。我問會係邊個做，佢話懷疑同Stanley有關，因為賣燃油嗰次佢對七爺唔住，驚七爺爆番俾李朗雞知，又眼紅七爺咁有錢，三 哥仲話Stanley一向講到錢就咩親情都唔顧。我問佢懷疑Stanley點解當時唔即刻講出嚟，佢好驚咁話，驚連命都冇！三哥話仲有樣嘢好奇怪，七爺未 夠三十歲身家已經過百萬，但係佢出事之後Stanley竟然同屋企人講七爺冇乜錢留低，我哋咁多兄弟姐妹得Stanley一個同七爺一齊做生意，佢話咩咪 係咩囉，邊個夠膽問？佢一向都係咁惡，早幾年我問兩句澳娛盤數咪即刻俾佢無理炒咗囉！」

晚晚見鬼
據《何鴻燊傳》說何鴻燊在1943年，獲當時工作的聯昌公司分紅一百萬元，其後在港澳經營限額、拆船、金銀買賣、藥品代理、火柴製造等生意又多賺了一百萬，照道理不用貪圖七爺的財產。
十姑娘說：「我聽過Stanley講佢喺澳門係賺到啲錢，但後來炒『關金』蝕得七七八八啦，我都好奇怪佢後來突然又有番咁多錢去做生意……」
七 爺出事後，家中鬧鬼，何鴻燊與太太黎婉華（大太太，當時還未有二三四……）說一到晚上就見到七爺出現，何鴻燊十分驚恐；他太太更為嚴重，嚇至不停痛哭，理 智全失，晚晚躲在床上，用棉被蒙頭關了房門仍覺得七哥在房間內徘徊，整天聽到有異響。十姑娘說：「當時我仲未結婚，一家人一齊住喺干德道十二號，嗰度出名 猛鬼，試過有轎夫夜晚喺地牢瞓覺，瞓醒竟然係喺條街度。佢哋話如果啲鬼歡迎你，你就會越住越好，但如果唔歡迎你就大件事囉。我哋住咗幾年大家都冇人話見過 鬼，就係七爺出事之後，Stanley兩公婆成日話見到七爺返咗嚟，我哋咁多人都冇見過咩特別嘢，係得佢兩個成日話見到啫。」

元配患怪病
黎 婉華篤信天主教，故有人提議邀請相熟神父來幫忙，但因十姑娘母親很抗拒，唯有作罷（因她覺得神父到家表示她大限將至，神父來為她辦告解）。後來十姑娘母親 從「西洋鬼散」上刮出白色粉末煎水，親自拿給黎婉華服食，但她十分驚恐，極力抗拒，把藥水推倒在地上……用盡辦法仍未能解決，最後何鴻燊指七爺後繼無人， 所以死不瞑目，於是把自己大兒子何猷光過繼給他，儀式舉行後，事情才暫時完結。更巧合的是，何猷光去世時亦是年約三十，和七爺出事時年紀相若；更奇怪的還 有七爺出事後不久，黎婉華便患上怪病，遍尋名醫亦未能治癒，到兒子車禍喪生後，病情更趨嚴重，要由專人照顧。七爺出事後何鴻燊夫婦二人遇上連串怪事，整件 事好像冥冥中自有主宰。
現時何鴻燊淺水灣一號大宅仍供奉有何鴻韜的遺照，放在特設房間牆上正中顯眼位置，照片尺碼比其他過世的長輩還要大和搶眼，顯得很不尋常……
十姑娘說：「三哥成日同人講，Stanley一定係覺得自己欠咗七爺好多嘢，所以一直供奉七爺個靈位，日日上香……」（待續）

呢個先似boss

離奇又恐怖

白人基因就係咁，後生靚過中年好多

係呀 個陣仲係xanga post左好多親蜜照
佢媽咪仲鬧到校長飛起

Sorry 我蛇gwear講太多驚穿煲

你揀人，人都會揀你，有學識有修養通常唔會肯做4奶，所以做得都係呢種人

以前嘅年代好似好多呢啲鬼怪故事出現

關個校長乜事

四太虎媽呢家野永遠唔覺得自己個女有問題架嘛，一定係人地帶壞佢個女，所以咪diu個校長教育無方

同埋其實佢真係最錫超盈

係咪大約咁嘅樣？

嘩屌
佢乜撚嘢事

何東果房嘅後代全部英文名都用姓hotung，但係中文就用番姓何(除咗何東舜銘)

咩料！呢條友係由細到大都冇靚過喎！
高登年代真係有人讚過佢？

條頸去咗邊

喪屍咁款

何超儀好似講過，四房仔女佢淨係識超盈

我諗超盈算係比較簡單，無城府既四房仔女，所以四太都無分生意俾佢，未結婚前塞d 藝術野比佢過下日晨叫有野做

我都係讀g5
公開試成績梗係同Bachelor有關

前者係公廁
後者係搵錢工具

點會冇關係
你到底知唔知UCAS係點玩

Exact7ly

吳幸美啲fd

屌你知唔知討論緊啲乜

依張相嘅超盈反而更自更靚

何超雄其實後生都算係咁，鬼婆樣。

你連大學bachelor玩法都唔識

你會唔會係咩都唔知個位

阿二個樣都好勢利好似城府好深咁
但又唔同阿四嗰種勢利得嚟好市井無家教

呢張相入面邊個係何超雄？

有鍾麗緹+鍾嘉欣 feel
霍震霆都係咁𥄫

係，大房既故事其實好多野可以深究。

入面冇何超雄呀，相入邊嗰啲全部都係賭王嘅家姐細妹嚟

講真唔勢利城府唔深，就唔會有三個仔女係上市公司主席，我覺得點佢都有d能力既

係 我覺得阿二個樣就係嗰啲typical城府深有心計嗰啲女強人樣

feel到記者既怨氣

呢張相佢又係咁

做生意又掂，個人又顧家
如果外形再好d既話，咁就真係完美啦

呢張真係好靚

其實佢兩姐妹對死魚三白眼係邊度遺傳翻黎？

賭王固然無， 就算佢地阿媽，公平D講, 都唔係咁。

睇翻D相， 佢舊時都唔係咁

八姑娘老左個樣都keep到果種鬼鬼地嘅feel，反而賭王同十姑娘老左個樣就比較華人feel多d

雄姐呀
一拳打暈你

佢係女壯元
不過又咁坎坷又擋煞？

四真係支拿雞

我諗係純粹人生坎坷，唔關擋煞事
佢死老公果陣，賭王都仲未開賭，應該係澳門岩岩娶左原配冇幾耐

佢好似已經100歲

三四房嗰啲混哂支那人

今年100歲，真係好長命

何佢似查過容？而家個下巴尖好多

應該有 個下巴好假

呢段片好好笑

賭王喺屋企上車嗰陣好似仲係瞓緊
好似係夾佢去個畢業典禮做新聞咁

會笑會遞手嘅機械人

賭王越講越興奮說：「舊年西班牙國王請我去馬德里打獵，一日打咗100隻雁，好似落雨咁，多到唔信。」問到他近期香港出現虐貓事件，他就即刻轉口說：「啲野貓好慘，香港政府應該想吓辦法，我做過七年愛護動物協會（SPCA）主席，英國王子都係又做SPCA主席又打獵。我哋打獵啲獵物係即死，冇痛苦，不過試過有次響伊朗，打咗隻牛，佢不停咁叫，叫咗半個鐘頭，我後來補咗一槍等佢死快啲。我呢，黃猄就唔打，見過兩隻鹿一齊好恩愛，都冇打。」

佢真係好巴渣，一啲禮貌都冇

明明就係四奶 人哋講事實又唔鍾意
而且佢都冇資格要人哋叫何太啦

雄哥去咗拍廣告？

何超賢個仔都被賜英文名Stanley ho, 因為佢老公係外國人, 所以仔女中文名都跟阿媽姓何

賭王真係好鍾意d孫仔用佢個名
近排我發現原來何猷光同佢阿爺即係賭王老豆個名係一樣，又係有個光字，賭王老豆叫何世光

有冇發覺除左超英個女，同超盈個支那bb，其他所有內外孫都姓何

訃聞中只有大房老婆個名冠夫姓

佢真係好似天生寒背咁

又係喎，你唔講我都唔覺

依樣嘢非常可圈可點

咁內孫緊係姓何架啦
二房兩個外孫咁岩佢地老豆都係姓何姐

何超鳳前夫叫何 志堅

仲有呢張，佢後生嗰陣時完全屌打三房2姊妹

可惜而家係利字當頭藍c

嘩
以前啲人神起上黎真係好撚神
啲經歷 際遇 仲有好多奇怪野會出現係佢地身上
依家香港地都無哂呢啲古怪野聽
其實係咪賭王真係做左啲野攞哂成代人既運去佢度 結果係元配一房會有報應...........
十三兄弟姊妹雖然其他人未去到好差

係咪仲精神過佢細佬

依啲就真係非富則貴
又有內涵

呢條片既佢好難頂

右邊咁似迷幻超盈

邊忽似

都唔算過份嘅

34:55開始有八姑娘既少少片段出現，條片係2018年影既，睇得出佢應該仲係頭腦幾清晰

邊度似呀，何超英無論樣定氣質都好過何超盈好多喎

超雄

超英好太多

咪就係囉，完全唔覺得有邊一忽似超盈

話時話，唔知超盈個古堡婚禮結唔結得成

你唔提真係唔記得
佢同何猷君都係生完細路之後d婚禮冇唒下文

配種趕住生男丁分多份, 三房個仔生左兩個都無擺酒

我諗佢地都唔會擺酒架啦，佢地結婚都係為生仔啫

我諗佢應該係好健康

佢最過份果條片係去聯合國發表佢果d言論

佢好似同阿姐好fd

可能係，我都唔知呀
純粹係見到網上面話阿姐ig有八姑娘既相所以cap左呢圖

支那問題根本係人度，邊度關層樓高唔高事

多謝支持

嚇一嚇